屋企上網 1000Mbps

用緊netvigator
原計劃係 500Mbps $168
用咗兩個月 sales 打電話黎轉咗 1000Mbps $226
完咗個 500Mbps 收我 $342

佢最近又打黎問我續約 好似都係 $300 幾
話會幫我轉 modem 之前升完 1000Mbps 叫佢轉又唔肯

大家覺得抵唔抵
有冇更平plan

唔抵，sd cut form 轉hkbn，hkbn 1000M先收緊百幾，呢d上網公司係當舊客係on9黎

thx

Hkbn加哂價啦
仲邊有百幾蚊
依家仲貴過pccw呀

新客戶係百幾冇錯。
HKBN最昆水係續約果陣

自已上hkbn個網睇啦
公屋500mb 178 加680安裝費
over 200蚊一個月

嘩屌
我send埋cut form 都貴一倍

netvigator 1000mbps
$15x但唔覺快好多
正常wifi DL 幾mbps?

用r7000

和記就算撚數啦
狗也不屌

腥表去cut左佢，再用另一個人嘅名申請返netvigator! 然後可以再用迎新優惠。

我之前都係咁做 用第個名當新客戶咁開

屋企張約8月完，本身係呀爸個名依家諗住轉我個名

想問下會唔會有幾日用唔到

可以提早簽架嘛，可以早一日生效。
自己就返個時間就得。呢到搵sales應該唔難，大部份可以即日落實到。

hkbn先至係逼你用晒啲垃圾服務喔，我上手咪hkbn，268 一個月包樂視，tv super ，1000m 話係光鑯，原來就係銅線。等我得返3日期限時，佢打電話來話138蚊一個月。